有冇歌類似Lisa首Canvas boy × Palette girl 咁初戀Feel 既歌？

好似同佢拍拖咁
好sweet

明眼人個ac比人bam左?

関

唱到把聲沙沙地又係好正
但希望佢小心D保養佢把聲
好需要佢既聲音來治癒

躝啦

岩岩買左隻親筆簽名碟

睇到都想買返隻

幾錢？

屌你比我訓啦好嗎

邊度有得買?

笑到收唔到聲

200蚊人仔 係上海場門外買

前排見到Lisa會來香港開live
但知道個時已經full 晒

打返啱個名未

咩意思想引戰

買完 腦袋係咪熱左一下

介紹你聽say my nameの片想い

LIZA汪明荃你都岩?

樓主=明眼人= =?

唉,早知拎假去

iIsa呀

LiZA牙

睇完條list個腦真係熱左一下

LiSA

泰國果個呀

剛剛入會唔識rules sorry
係我錯
打錯左個名

躝啦仆徍亍

樓主會唔會係俾人屈分身 有d內疚

都唔知你地講咩明眼人
ON99咁

樓主=服X狗

55

好想要 點解香港場冇 上海又贏⋯

我只識呢3位

搞事就仆返出去啦

點跟

呢首都正

求放 高價收 留tg

你可以試下搵牙短 佢貼左 即係手持

會員短髮控係咪有大貨

可唔可以跟機...

建議樓主聽BRiGHT FLiGHT 聽完會有想飛去日本既感覺

搖滾精靈呀麻 我識佢呀

想拖住LiSA 一齊去

係咪有?想收
點聯絡巴打

件老野仲係我張床度訓緊

好